有左膠保護槍殺中五生隻狗老婆，咁都唔鶳埋佢？

仲話革命，收皮啦！等輸一世啦！

條片幾日前已經見過

漢堡神偷?

條片前日的

下次輪流中出到懷孕

Fake

fact checked?

fake news

拉 fake